覺唔覺打律師果條友鬼鬼地

明知咁多cam 影住（至少兩條，一條有埋藍絲旁白），好似整定咁，個律師基本上係零反抗，佢發曬癲係咁打，擺明搏上頭條，加上佢咁大動作真係好有嫌疑，鬼到不得了。我想講真正嘅手足係控制到自己，呢類出氣多過抗爭嘅私了完全將個運動拉底左成個level。如果多100條友好似果條友咁嘅作風，相信風向會大轉。

唔覺
我諗如果知道條友係邊個我估連走既機會都無

樓主

狗mode：呢單係互相毆鬥

你覺得街外人會點睇？

食屎啦 又出呢d post
鬼你老母咩

我作為街外人覺得係不同政見人士肢體衝突

唔覺
拉
屌你老母

thanks

你可以睇番之前連儂牆狗既處理手法

我覺得樓主先係鬼

理性討論ok?

善用起底功能

個律師參與街頭互相毆鬥，犯法！拉得。

其實發展到咁好基本，正常而家應該打緊狗，唔係追住藍絲黎打

後真相年代，你咁理性做咩
如果今日係條律師狗打人，都會俾人講成佢情操高尙啦，遲啲你理性討論下港獨，公安咪又係可以強姦討論者個老母。

有人冒住被捕風險，都要去建立緊力量權威去制衡啲助紂為虐嘅人，咁都鬼？

唔覺

冷氣軍師
尋日係咪睇住電視剝花生

又鬼

呢句真

理性？同共產黨講理性？你仲未知今時今日香港輸乜撚嘢呀？

btw，我諗我響呢個post搵到「輸民意四眼仔」

我淨係見到唔同政見人士有肢體碰撞
同埋學李家超大人話齋，去得嗰啲地方就預咗有危險

高尚情操呀